【有線新聞刺針】劏房戶與廁同眠

我幾肯定o黎多次SARS，淨係劏房都死一萬人

又睇到剛需，樓價go go go